連登咁多神探，有冇人研究下呢單?

對比圖

有冇神探睇番各大直播，對下衫、褲、鞋、面巾、髮型、飾物、揹袋?
話唔埋砌到黑警做不誠實證人，手足暴動罪告唔入。

煽動他人

推下先
拿唔係要捉鬼
只係事後嘗試搵證據

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

有冇片既link?
蘋果張相背光好難判斷

仲有尋晚個短髮狗乸

似喎，幫推先。

928

對比:

幫推

同一個人啦

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率